一份港式早餐應該食邊樣先

食多士/包先---碗麵/粉索晒d水同脹大左唔好食
食麵/粉先---塊多士/包會凍左唔好食
飲野先---所有野都唔好食

應該點做

唯快不破
正宗香港人應該係啲粉麵字索晒水之前就已經食咗個包
食埋個粉麵, 最後用1分鐘時間飲晒杯野
起身埋單走人

右邊唔會咩

食左一半多士先之後再食埋個粉最後食埋剩低嗰一半多士

星期六日會享受下嘛

正解

試過一啖多士一啖粉 難食到仆街

隊塊多士落個湯度吸晒d湯
咁個粉就可以慢慢食
多士又唔會咁快凍

食得健康啲
唔係就會變肥佬
仲要係一個好西既硬頸肥佬

多士,野飲倒落碗麵
一啖吞晒去

吸晒d湯已經唔好食

煙肉剷落碗沙嗲牛麵/雪菜米/腿通一齊食
多士點蛋漿送咖啡，最後剷哂d蛋白落口拎單走人

多士 倒個奄列落碗麵度 之後慢慢食

各位會唔會選擇走包

baked beans

埋左單先

麵同炒蛋賜仔一齊食
最黎先食包

同侍應講成份早餐拎去榨汁榨做一杯

ching文盲黎

沙嗲牛麵

呢樣真係無敵 食完個麵都食唔落塊包了

邊樣上先咪食邊樣先

一齊上咁點 一齊食？